8.2 全城帶白手帶表態罷工！

無呢d手帶

可以用紙巾綁住先！

黑tee咪ok啦

用白繃帶整呀！藥房$4卷，整到好多條

岩岩用咗紙巾

要通街派比人，製造潮流呀